男仔既樣係女仔心目中佔幾多分

10分最重視 0分完全唔重視
我覺得有7

靚仔：港女表示0分
樣衰毒撚：港女表示10分

無論男女好多都睇樣架啦

2分樣
7分錢
1分其他

誰不是被外貌先吸引而接近呢
因為覺得對方外貌不差/不錯繼而了解
試諗下身邊有無d人係你一識已經柒到同佢無嘢好講 即使後來認識咗覺得不錯都只係friend zone

性格5分，3分才華，淨底2分先係樣同其他

你試下對住個口臭爛面哨牙仔就唔係咁講

咁唔又好咁盡 一黎就打大佬

口臭即係唔注意衛生，歸去性格問題。

其實如果性格同才華搭救，樣差啲都可以

樣衰即係唔注意儀表，歸去性格問題。

樣4分身型性格把聲都好大影響

哨牙即係唔諗辦法整返好佢 唔夠上進，歸去性格問題。

贏曬
屌佢老母臭閪